點解仲有人覺得未入熊市

日日陰跌陰跌，仲牛3?

仆街 有方向

入市時機

雲清我地上

2003 再見

化清 I love you

一個睇升一個睇跌,又撚散戶

個市咁樣唔好以為你講幾句就燈到啦

出少句聲啦你

等食熊掌

ALL IN CALL

put kui lo mo

開撚咗put呀頂你

收市跌200

買晒牛仔 準備數錢

All in 咗牛

唔好咁啦, 每次叉唔多到我想入既價位就出聲, 比佢跌多D先好嗎

-148 啦 仲入牛

咪係囉 聽日跌到闔家產呀

馬清，大棍緊
會唔會反cup

其實我玩食格仔

雲清

Gun

雲爺爺退休終於唔燈 跟隨雲爺爺

雲爺你d袋底牛點算

有救

細牛重熊

孖展左一百萬all in牛

-198 就200

雲神好準 仲話自己唔係大戶

準備反彈
聽日大奇蹟日

你終於睇淡，等左好耐

點解唔係牛3呀馬清

雲清睇淡

Jer撚住你嚟做市呀

屌你兩兄弟一人一邊，個市狗咁撚

你仲係睇牛3?

仲係

牛3 啦緊係 已入牛

麵哥
個市閪到咁 冇得唔認輸
今晚美國又跌啦

喂喂喂咪亂講嘢呀

最衰美國無熊買。 如果唔係我一定信馬清熊佢

好多股都踏入熊一

明哂

由反彈上唔到3萬2已經牛市完啦

可以重牛了

指示清晰

馬清又贏 美國債息咁高 molamola

燈神開始破燈 打貓而家到雲下個係咪麵

點解我而加先睇到。。。
早知睇到重牛過夜

雲哥想對抗無敵既麵神？

神仙打交靠邊站

唔怪得今日chok 上chok落
第一次燈界大戰

兩個都冇貨，如何有貨chok得仲犀利

燈神過招 敵不動我不動
暴風雨前夕係最平靜

30200見底了，31500第一個目標

不要再賭了ching

雲ching，我支持你打低面仔

All put

北水都走緊

強烈買入信號

同個市一撚樣

夜期開始有反應

夜期雲神
日市麵神
super

WIN 了似乎

馬清

雲神係咪要贏喇

有雲爺 無窮人

動物仔你真係好勁

勝

我隻牛仔慘死前一日夜期咪又係升，開市都升啊
之後咪又係打靶
你地開心埋今晚好啦

雲爺爺，你有486嘛

呢句真呀 班友唔聽雲清講由得佢地渣都冇啦

匯豐似乎入左升浪

總於可以買牛

都未升盡 何來熊市

雲哥 唔係你話入就入到
講真睇新聞 壞消息多過好 理應大部分人有都應睇淡 但個市都係升緊窩 你吹得佢漲咩
人人都睇到 咪人人都發
莊家唔係食銀紙啦 係食能屎啦
咁講 而家仆街莊 玩狗緊D 個500點左右
夠閪膽玩遠熊

總之最能好睇重D 牛 買多d

上帝要你滅亡 先要你瘋狂

IN

all in 牛

頂住

炒GO股唔驚熊市

做咩燈自己，你贏左麵神

巴打你係咪輸好多
麵神不敵雲神

多謝馬神

我贏左幾萬

升返哂

屌你老母 啲錢抽晒平安，冇錢買俄女！！！

牛2調整期咋

我愛馬神

暴力救市

屌 冇貨先升 食撚屎啦

雲爺

上證升咁多恆指先1%
上證一回插落黎實輸死你班仆街

好多淡友巴打死係你手...仲黎